{
    "data": [
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643192657861132292"
                }
            ],
            "id": "1643508656464355328",
            "created_at": "2023-04-05T06:59:33.000Z",
            "author_id": "711275127493758976",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 130,
                        "end": 138,
                        "probability": 0.9161,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Pablo Igl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 13,
                        "username": "capTercio",
                        "id": "508961101"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @capTercio: Tú aborta (te ponen todas las facilidades) o no tengas hijos porque es malo para el medio ambiente.\nMientras tanto\nPablo Igl…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 522,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508656464355328",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508656464355328"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642853357407682560"
                }
            ],
            "id": "1643508634779893760",
            "created_at": "2023-04-05T06:59:28.000Z",
            "author_id": "915130897992646656",
            "text": "RT @NiellPipa: José Manuel Villarejo: «El fals compte de Xavier Trias no va ser una cagada, va ser una cagadíssima» @elperiodico_cat https:…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 122,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 13,
                        "username": "NiellPipa",
                        "id": "555926642"
                    },
                    {
                        "start": 116,
                        "end": 132,
                        "username": "elperiodico_cat",
                        "id": "348751829"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508634779893760",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508634779893760"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643508349156179968"
                }
            ],
            "id": "1643508478202331136",
            "created_at": "2023-04-05T06:58:50.000Z",
            "author_id": "701751086772834304",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 55,
                        "end": 61,
                        "probability": 0.9606,
                        "type": "Organization",
                        "normalized_text": "Podemos"
                    },
                    {
                        "start": 87,
                        "end": 95,
                        "probability": 0.8328,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    },
                    {
                        "start": 108,
                        "end": 116,
                        "probability": 0.662,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "judit_sinhache",
                        "id": "298805607"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @judit_sinhache: Una pregunta sólo para votantes de Podemos, ¿en las municipales de Barcelona votaréis a Ada Colau?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 47,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508478202331136",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508478202331136"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643508388624490497",
            "created_at": "2023-04-05T06:58:29.000Z",
            "author_id": "346629975",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508388624490497",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508388624490497"
            ]
        },
        {
            "id": "1643508349156179968",
            "created_at": "2023-04-05T06:58:20.000Z",
            "author_id": "298805607",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 41,
                        "probability": 0.9312,
                        "type": "Organization",
                        "normalized_text": "Podemos"
                    },
                    {
                        "start": 67,
                        "end": 75,
                        "probability": 0.8292,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    },
                    {
                        "start": 88,
                        "end": 96,
                        "probability": 0.7414,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    }
                ]
            },
            "text": "Una pregunta sólo para votantes de Podemos, ¿en las municipales de Barcelona votaréis a Ada Colau?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 47,
                "reply_count": 167,
                "like_count": 212,
                "quote_count": 6,
                "impression_count": 44593
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508349156179968",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508349156179968"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643380699137818632"
                }
            ],
            "id": "1643508201218768896",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:44.000Z",
            "author_id": "471371005",
            "text": "RT @Powersmojo: ... millor o pitjor? Pensem!\n\n- La candidata de la CUP a l'ajuntament de Barcelona, la Basha Changue, treu un rèdit fantàst…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 30,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 14,
                        "username": "Powersmojo",
                        "id": "1014213058766491650"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508201218768896",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508201218768896"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643193866147733506"
                }
            ],
            "id": "1643508190967939073",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:42.000Z",
            "author_id": "1598287098188124166",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 48,
                        "end": 59,
                        "probability": 0.9444,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda Díaz"
                    },
                    {
                        "start": 98,
                        "end": 110,
                        "probability": 0.9607,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Irene Montero"
                    },
                    {
                        "start": 129,
                        "end": 135,
                        "probability": 0.3694,
                        "type": "Other",
                        "normalized_text": "Mónicas"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "JuanmiGG_News",
                        "id": "1610572220383825921"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @JuanmiGG_News: El País le dice 20 nombres a Yolanda Díaz y atención a cómo contesta cuando es Irene Montero y cuando son las Mónicas, G…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 532,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508190967939073",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508190967939073"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643492515243335681"
                }
            ],
            "id": "1643508166443913219",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:36.000Z",
            "author_id": "10513012",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 107,
                        "end": 118,
                        "probability": 0.9402,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Xavier Trias"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 19,
                        "username": "martinezgajulio",
                        "id": "526864173"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 129,
                        "username": "maldita",
                        "id": "3233705999"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @martinezgajulio: No, no es cierto que los coches no \"tienen que ver con el cambio climático\" como dice Xavier Trias\n\n@maldita @MalditoD…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508166443913219",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508166443913219"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643508145845616640",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:31.000Z",
            "author_id": "3364366000",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508145845616640",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508145845616640"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643192657861132292"
                }
            ],
            "id": "1643508140565037058",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:30.000Z",
            "author_id": "275922016",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 130,
                        "end": 138,
                        "probability": 0.9161,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Pablo Igl"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 13,
                        "username": "capTercio",
                        "id": "508961101"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @capTercio: Tú aborta (te ponen todas las facilidades) o no tengas hijos porque es malo para el medio ambiente.\nMientras tanto\nPablo Igl…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 522,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508140565037058",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508140565037058"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642803358934224896"
                }
            ],
            "id": "1643508105009823744",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:21.000Z",
            "author_id": "2691162563",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 19,
                        "end": 30,
                        "probability": 0.9647,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda Díaz"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 42,
                        "probability": 0.9238,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 69,
                        "probability": 0.791,
                        "type": "Organization",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "WillyTolerdoo",
                        "id": "3014465871"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @WillyTolerdoo: Yolanda Díaz a Ada Colau: \"Has convertido Barcelona en un referente internacional\"\n\nEl referente internacional 👇🏻\nhttps:…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3618,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643508105009823744",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508105009823744"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506879811710978"
                }
            ],
            "id": "1643508020440182784",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:01.000Z",
            "author_id": "1278657240",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’ordre és d’esquerres.\nPerquè som nosaltres qui treballarem perquè la convivència sigui rica, pacífica i expressió pos…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 22,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508020440182784",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508020440182784"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643508016946335745",
            "created_at": "2023-04-05T06:57:00.000Z",
            "author_id": "121895918",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508016946335745",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508016946335745"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643508001041440769",
            "created_at": "2023-04-05T06:56:57.000Z",
            "author_id": "1278657240",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643508001041440769",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643508001041440769"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507955826819072",
            "created_at": "2023-04-05T06:56:46.000Z",
            "author_id": "1191487061074829313",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507955826819072",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507955826819072"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507820455772160",
            "created_at": "2023-04-05T06:56:13.000Z",
            "author_id": "561042599",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507820455772160",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507820455772160"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507806216093696",
            "created_at": "2023-04-05T06:56:10.000Z",
            "author_id": "1194547539887951872",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507806216093696",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507806216093696"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507654407467008",
            "created_at": "2023-04-05T06:55:34.000Z",
            "author_id": "356456139",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507654407467008",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507654407467008"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507653031735296",
            "created_at": "2023-04-05T06:55:34.000Z",
            "author_id": "2558353931",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507653031735296",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507653031735296"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643334091821940736"
                }
            ],
            "id": "1643507634463551489",
            "created_at": "2023-04-05T06:55:29.000Z",
            "author_id": "1185316625597239296",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 97,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8391,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda Díaz"
                    },
                    {
                        "start": 120,
                        "end": 128,
                        "probability": 0.507,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "OviedoCapital",
                        "id": "1054709099185795072"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @OviedoCapital: Que no tengas hijos, facha, para que los de ellos tengan más sitio.\n\n1️⃣ Hija Yolanda Díaz\n2️⃣ Hijos Ada Colau\n2️⃣ Hijas…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507634463551489",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507634463551489"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507514892251137",
            "created_at": "2023-04-05T06:55:01.000Z",
            "author_id": "1251942730453921794",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507514892251137",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507514892251137"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507312995233792",
            "created_at": "2023-04-05T06:54:12.000Z",
            "author_id": "153961151",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507312995233792",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507312995233792"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643507312928120835",
            "created_at": "2023-04-05T06:54:12.000Z",
            "author_id": "1521749975021064193",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507312928120835",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507312928120835"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506879811710978"
                }
            ],
            "id": "1643507228312207360",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:52.000Z",
            "author_id": "275467767",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’ordre és d’esquerres.\nPerquè som nosaltres qui treballarem perquè la convivència sigui rica, pacífica i expressió pos…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 22,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643507228312207360",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507228312207360"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643507137228701696",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:31.000Z",
            "author_id": "275467767",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643507137228701696",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507137228701696"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506879811710978"
                }
            ],
            "id": "1643507061001420801",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:12.000Z",
            "author_id": "69285078",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’ordre és d’esquerres.\nPerquè som nosaltres qui treballarem perquè la convivència sigui rica, pacífica i expressió pos…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 22,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643507061001420801",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507061001420801"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643498938652131328"
                }
            ],
            "id": "1643507049035120640",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:10.000Z",
            "author_id": "400261823",
            "text": "RT @xavierps7: En l'època Trias \"es va donar barra lliure a un model econòmic [...] que ha fet que assistíssim a aquesta disminució de l’ús…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 13,
                        "username": "xavierps7",
                        "id": "53033513"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643507049035120640",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507049035120640"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643507019947597824",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:03.000Z",
            "author_id": "69285078",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643507019947597824",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507019947597824"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643492515243335681"
                }
            ],
            "id": "1643507008111247361",
            "created_at": "2023-04-05T06:53:00.000Z",
            "author_id": "803912469928443904",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 107,
                        "end": 118,
                        "probability": 0.9402,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Xavier Trias"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 19,
                        "username": "martinezgajulio",
                        "id": "526864173"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 129,
                        "username": "maldita",
                        "id": "3233705999"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @martinezgajulio: No, no es cierto que los coches no \"tienen que ver con el cambio climático\" como dice Xavier Trias\n\n@maldita @MalditoD…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643507008111247361",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643507008111247361"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643494039419863042"
                }
            ],
            "id": "1643506928021061632",
            "created_at": "2023-04-05T06:52:41.000Z",
            "author_id": "901722863362859009",
            "text": "RT @DiariRepCheca: 🙌🏻 Tarragona En Comú acusa la CUP Tarragona de pintar la seva seu per un afer relacionat amb Ada Colau.\n\n#Tarragona\n\nhtt…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 124,
                        "end": 134,
                        "tag": "Tarragona"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "DiariRepCheca",
                        "id": "1060605858525143042"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "conversation_id": "1643506928021061632",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506928021061632"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643506915698171904",
            "created_at": "2023-04-05T06:52:38.000Z",
            "author_id": "246005326",
            "text": "RT @ernestmaragall: L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc rea…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "ernestmaragall",
                        "id": "165480860"
                    },
                    {
                        "start": 121,
                        "end": 126,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643506915698171904",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506915698171904"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643193866147733506"
                }
            ],
            "id": "1643506905371881472",
            "created_at": "2023-04-05T06:52:35.000Z",
            "author_id": "3317333482",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 48,
                        "end": 59,
                        "probability": 0.9444,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda Díaz"
                    },
                    {
                        "start": 98,
                        "end": 110,
                        "probability": 0.9607,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Irene Montero"
                    },
                    {
                        "start": 129,
                        "end": 135,
                        "probability": 0.3694,
                        "type": "Other",
                        "normalized_text": "Mónicas"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "JuanmiGG_News",
                        "id": "1610572220383825921"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @JuanmiGG_News: El País le dice 20 nombres a Yolanda Díaz y atención a cómo contesta cuando es Irene Montero y cuando son las Mónicas, G…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 532,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506905371881472",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506905371881472"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1643506723049619456"
                }
            ],
            "id": "1643506879811710978",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 257,
                        "end": 280,
                        "url": "https://t.co/qdkloGFM5r",
                        "expanded_url": "https://www.eltemps.cat/article/22495/entrevista-ernest-maragall",
                        "display_url": "eltemps.cat/article/22495/…",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1643493686909755393/bdI2hVRO?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1200,
                                "height": 676
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1643493686909755393/bdI2hVRO?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Ernest Maragall: «L’ordre és d’esquerres»",
                        "description": "Ernest Maragall Mira (Barcelona, 1943) va ser el candidat més votat a les darreres eleccions municipals a Barcelona. Un pacte entre Barcelona en Comú, PSC i Manuel Valls el va deixar sense alcaldia. Quatre anys després, el candidat d’ERC aspira a ser el substitut d’Ada Colau.",
                        "unwound_url": "https://www.eltemps.cat/article/22495/entrevista-ernest-maragall"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 235,
                        "end": 239,
                        "tag": "BCN"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2023-04-05T06:52:29.000Z",
            "author_id": "165480860",
            "text": "L’ordre és d’esquerres.\nPerquè som nosaltres qui treballarem perquè la convivència sigui rica, pacífica i expressió positiva de la diversitat.\n\nQue res impedeixi la llibertat i dignitat que la inseguretat posa en joc.\n\nTreballarem per #BCN lliure i segura \nhttps://t.co/qdkloGFM5r",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 22,
                "reply_count": 23,
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "impression_count": 2887
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "conversation_id": "1643506723049619456",
            "in_reply_to_user_id": "165480860",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506879811710978"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642766061744402437"
                }
            ],
            "id": "1643506873931374592",
            "created_at": "2023-04-05T06:52:28.000Z",
            "author_id": "1528720792934023169",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 39,
                        "probability": 0.9808,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "España"
                    },
                    {
                        "start": 81,
                        "end": 84,
                        "probability": 0.7029,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Musa"
                    },
                    {
                        "start": 94,
                        "end": 100,
                        "probability": 0.8367,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 16,
                        "username": "j_luisarroyo",
                        "id": "1510691320179875852"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @j_luisarroyo: Muy buenos días España 🇪🇸 3-04-2023 la extrema izq ya tiene su Musa una tal Yolanda dice que quiere ser la primera presid…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 87,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506873931374592",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506873931374592"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643380699137818632"
                }
            ],
            "id": "1643506814435164160",
            "created_at": "2023-04-05T06:52:14.000Z",
            "author_id": "984537787457265665",
            "text": "RT @Powersmojo: ... millor o pitjor? Pensem!\n\n- La candidata de la CUP a l'ajuntament de Barcelona, la Basha Changue, treu un rèdit fantàst…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 30,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 14,
                        "username": "Powersmojo",
                        "id": "1014213058766491650"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643506814435164160",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506814435164160"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642977846606848003"
                }
            ],
            "id": "1643506727155802112",
            "created_at": "2023-04-05T06:51:53.000Z",
            "author_id": "142654924",
            "text": "RT @Doct_Tricornio: Unos muchachos se divierten desenfadadamente a pedradas y machetazos en una estación de Renfe en la ciudad condal\n\nLa B…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 568,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "Doct_Tricornio",
                        "id": "1374043216618655745"
                    }
                ]
            },
            "conversation_id": "1643506727155802112",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506727155802112"
            ]
        },
        {
            "id": "1643506723049619456",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 189,
                        "end": 212,
                        "url": "https://t.co/qdkloGFM5r",
                        "expanded_url": "https://www.eltemps.cat/article/22495/entrevista-ernest-maragall",
                        "display_url": "eltemps.cat/article/22495/…",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1643493686909755393/bdI2hVRO?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1200,
                                "height": 676
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1643493686909755393/bdI2hVRO?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Ernest Maragall: «L’ordre és d’esquerres»",
                        "description": "Ernest Maragall Mira (Barcelona, 1943) va ser el candidat més votat a les darreres eleccions municipals a Barcelona. Un pacte entre Barcelona en Comú, PSC i Manuel Valls el va deixar sense alcaldia. Quatre anys després, el candidat d’ERC aspira a ser el substitut d’Ada Colau.",
                        "unwound_url": "https://www.eltemps.cat/article/22495/entrevista-ernest-maragall"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 101,
                        "end": 106,
                        "username": "diba",
                        "id": "103240035"
                    },
                    {
                        "start": 175,
                        "end": 187,
                        "username": "ElTemps_cat",
                        "id": "308546718"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2023-04-05T06:51:52.000Z",
            "author_id": "165480860",
            "text": "L’única aliança anunciada a hores d’ara és la sociovergència que promet aplicar a Barcelona el model @diba.\nEl risc real per a la ciutat és la suma perillosa de PSC i Junts.\n\n@ElTemps_cat \nhttps://t.co/qdkloGFM5r",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 67,
                "reply_count": 208,
                "like_count": 143,
                "quote_count": 25,
                "impression_count": 30950
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "ca",
            "conversation_id": "1643506723049619456",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506723049619456"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642789290038943745"
                }
            ],
            "id": "1643506634025517056",
            "created_at": "2023-04-05T06:51:31.000Z",
            "author_id": "3231265013",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 29,
                        "end": 37,
                        "probability": 0.6675,
                        "type": "Organization",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 53,
                        "probability": 0.3937,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Colau"
                    },
                    {
                        "start": 75,
                        "end": 80,
                        "probability": 0.7191,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Madrid"
                    },
                    {
                        "start": 113,
                        "end": 121,
                        "probability": 0.6329,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "annagrauarias",
                        "id": "63482996"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @annagrauarias: ✌️Bon dia Barcelona. Mientras Colau se busca la vida en Madrid, yo me he empeñado en volver a Barcelona y en qué nadie m…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 54,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506634025517056",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506634025517056"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506514982842368",
            "created_at": "2023-04-05T06:51:02.000Z",
            "author_id": "1090610890611834880",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506514982842368",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506514982842368"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506445881671682",
            "created_at": "2023-04-05T06:50:46.000Z",
            "author_id": "1517880733133643778",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506445881671682",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506445881671682"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506313249300480",
            "created_at": "2023-04-05T06:50:14.000Z",
            "author_id": "1303729561",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506313249300480",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506313249300480"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506298376290304",
            "created_at": "2023-04-05T06:50:11.000Z",
            "author_id": "115469992",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506298376290304",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506298376290304"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506162258640896",
            "created_at": "2023-04-05T06:49:38.000Z",
            "author_id": "442015245",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506162258640896",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506162258640896"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1643378279762501633"
                }
            ],
            "id": "1643506143740698625",
            "created_at": "2023-04-05T06:49:34.000Z",
            "author_id": "1347796676",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "probability": 0.881,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Albero Garzon"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 43,
                        "probability": 0.8983,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 58,
                        "probability": 0.9573,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Monica Garcia"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 76,
                        "probability": 0.9387,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Enrique Santiago"
                    },
                    {
                        "start": 79,
                        "end": 82,
                        "probability": 0.8863,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ribó"
                    },
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 91,
                        "probability": 0.9397,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Errejón"
                    },
                    {
                        "start": 105,
                        "end": 108,
                        "probability": 0.8165,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoli"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 18,
                        "username": "FroilLannister",
                        "id": "60855010"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @FroilLannister: Albero Garzon, Ada Colau, Monica Garcia, Enrique Santiago, Ribó, Errejón y la propia Yoli… entre todos se levantan más…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1004,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506143740698625",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506143740698625"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1642803358934224896"
                }
            ],
            "id": "1643506043454980096",
            "created_at": "2023-04-05T06:49:10.000Z",
            "author_id": "1444638136680816643",
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "start": 19,
                        "end": 30,
                        "probability": 0.9647,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yolanda Díaz"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 42,
                        "probability": 0.9238,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Ada Colau"
                    },
                    {
                        "start": 61,
                        "end": 69,
                        "probability": 0.791,
                        "type": "Organization",
                        "normalized_text": "Barcelona"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 17,
                        "username": "WillyTolerdoo",
                        "id": "3014465871"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @WillyTolerdoo: Yolanda Díaz a Ada Colau: \"Has convertido Barcelona en un referente internacional\"\n\nEl referente internacional 👇🏻\nhttps:…",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3618,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "impression_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "es",
            "conversation_id": "1643506043454980096",
            "possibly_sensitive": false,
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1643506043454980096"
            ]
        },
        {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
